[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (76)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人
05.02.2021 Stay Tuned
《EGO》

期待你嘅第五首solo盧瀚霆

當然要繼續推
《E先生連環不幸事件》
呂爵安

cr:哈利波波兒登女絲

各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
巴士燈箱應援
音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

請踴躍參與
#E先生連環不幸事件對白設計大賽

呂爵安世界第一
E先生 連環不幸事件 現在熱播中

順毛安

鋼琴安

表白盧瀚霆 一起走下去

盧瀚霆 5th solo《EGO》
2月5日 Stay Tuned

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

特別客串 前家政學會主席

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

盧瀚霆一起走下去

2月5日 《EGO》

等你炸爆個舞台

Recent favourite

新po表白盧瀚霆
期待大大力跳唱
教主網軍ready

終於終於終於！！
聽日禮拜二！
有砍仔姜！有天爺文！同龍哥虎！！
大家記得去睇啦

等我做翻次qq虎打手先
記得聽日唔好比藍龍幫大佬凶親啊

第一次用gif lm
好鍾意成班鏡仔玩到好癲

係賴皮賴到被抬離場嘅契契啊

留名

太平紋身店
少年葉蓋天
明晚登場

狂舞派3

2月11 唔撚知個正苦幾時比上映

至少仲有暫時仲非鏡粉嘅樓豬同陣仔仲睇緊
全靠玫瑰+3秒姜+唔知幾秒嘅lokger+隔離post啲癡線cm
令我有追落去嘅動力

新po留名我愛呂爵安

新post lm， 姜BB
姜BB同天爺合照真係太可愛
突然發現我名都7個字可以唔洗改

我本身都想
但諗諗下睇live支持佢會好啲

新po留名表白盧瀚霆
星期五新歌加油Gogogo來讓我跟你走!
This is me

鐘意跳舞feng feng聲嘅你

同埋玩遊戲認真可愛的你

我是你的人!! (恥度太高縮返細D先)

新po留名表白呂爵安
E先生連環不幸事件 470K啦啦啦

花心lm
我愛皮皮

JERDAN世界第一 繼續一邊打交 鬥嘴 post瞓覺相 一邊撐住大家，永遠

表白jersdan 希望駿駿會有屬於自己嘅歌

我要團歌

特登改名7個字再留名

希望今年會有團歌團綜團劇

聽晚白卡街終卡出lokger
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
年初一我虎有微電影 請多多支持

最後我又睇足咁多集 viu忠實觀眾

呂爵安世界第一
E先生 連環不幸事件
要相信你自己
你值得擁有呢個成績架
你真係好好所以先值得咁多人支持
知道你一定會繼續努力
彈琴唱歌Charm死人

教主solo加油我們一起走下去
05.02.2021 《EGO》
網軍全面進場

可愛霆

開心霆

絲打新粉定改咗名

兒登網軍留名
呂爵安 世界第一

新po lm
狂愛龍捲風表白安濤神悔
帶埋眼眨眨好cutecute既盧瀚霆一齊黎

新po留名
我愛啫喱米小天使

笑死 錄gif唔記得搬走舊野添
補番個岩既

改左名
教主打歌期間限定加入7字痴女群組

教主好可愛

多謝絲打qq虎愛你

新po lm

聽晚終於有葉天晴劈友
表白葉天晴 我愛葉天晴

順便係牙文fc睇多次預告

佢話變番Anson Lo好搞笑

留名表白姜姜
希望七胎順產
要成功用作品說話

真完左lokger都可能會繼續睇

表白2021年頭炮solo登神
好鍾意Reflection呢段
兩個台下玩玩吓小雞學
但on stage好認真charm到爆

cr. 呢條片

表白mirror
平時onon99打打鬧鬧
但一上台唱跳成隊都好有型
一人一句接住唱,一齊做好一個表演嘅感覺

你哋邊個屋企冇廚房，講！
你有冇係屋企撞個fans先！有冇！

呢個gif 契契同阿爸都好搞鬼

我受形柳天使吻過的聲音

繼續好努力咁跳舞同唱多啲歌
做好音樂做好自己
茫茫宇宙中
你就是發光發亮的那位

恭喜金Jer
Jerdan Is Real 最鍾意互相傷害但有事嘅時候就第一時間攬住大家

牙牧>>（此處應有bgm）>>AL

聽日必睇 姜隊虎砍起來

虎嫂
幫你搵到預告入面仲有珍 · 0.1秒龍哥鏡頭啊

虎嫂：
虎嫂應該今晚唔洗瞓lu

見到姜虎文劈友禾刀瞓唔着了

新po lm

期待教主新歌

表白契契 被滋潤的可愛契

希望班hellos識得多角度思考 唔好再幫契契招黑

視力測試 PASS

多謝你
咁你都睇到真係好叻姜隊虎一齊砍 救天爺

0.1秒要好好珍惜J到聽晚架

次次都覆唔切就爆左po
再留名

新post留名
表白牙契兒登同牙撈
期待教主新歌
冇咩事我返去loop連環不幸先
冇大家咁有心整咁多gif啦

等我又改返個七字名留名先
廢事再多幾個xxxx呂爵安/盧瀚霆大家會撈亂用E先生嘅歌詞算

呂爵安世界第一期待教主新歌

cls呢條片真係睇十次笑十次 全部都好癲

果然係馬鞍山巨龍

係咪佢啲朋友嚟

新post 留名
表白安濤神皮

盧瀚霆 5th solo
《EGO》
倒數計時器：

3日

Anson Lo盧瀚霆
第五首個人跳唱作品
《EGO》

🦾2月5號🦾
各大平台
等你一齊loop

好想快啲到星期五

仲有日本唔比北海道邊度有銀河系姜仔勁qq

呢個可能係九龍灣小龍

27/1 edan 5/2 教主
跟呢個間距唔通墨演又14/2出歌

Lm

係咪咩動物嚟㗎

忙咗成日又爆post
留名先
表白校服安

我受形柳

Jerdan世界第一

仲有仲有
5/2 Anson Lo 5th solo EGO

一諗起鏡仔d歌排住隊出就好興奮

可能係變種天竺鼠車車黎姐
自己呃自己

聽晚坐定定睇真啲

你地講完忍唔住返去loop返條片

如果14/2真係佢出，有機會嘅話可唔可以唱多次正式開始黎聽下已經ff佢甜絲絲笑住咁唱

姜：有mirror嘅地方就有火 花姐成日都話我地無火

想睇佢含春笑住唱同宣傳

因ton段YouTube新片湊囡囡個感覺好cute好有年輕爸爸嘅感覺

雜食黨留名
隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

因仔啲YouTube 片其實幾好睇
Show到佢嘅另一面

依個訪問真係值得睇啦 口水仔Edan又可以講佢嘅內心說話俾大家聽

ps:個日啲訪問都好靚仔 (平時都咁靚仔)

新po lm

聽日終於有得睇隊長老虎
隊虎白卡街砍起來

最搞笑係依下
「嘩，花姐咁樣講呀，你驚唔驚？啲人仲話花姐講笑嚇我哋，花姐份人唔係靠嚇㗎，佢講真㗎！」

班仔真係好貼地好清楚大家點講
有陣時聽其他路人講 都唔夠啲仔自己親口講黎得咁真實直接 依樣係最鍾意佢地嘅地方

有聲有畫面

係咪聽到大家講得多成日恐嚇班仔如果唔點樣點樣就冇得出歌曲兒登 你上埋熱門第一唔使驚啦同埋好謙虛呀你！明明彈琴咁charm咁有型都淨係話ok

勁好睇 不過都係想你食多啲!

Cute到暈
芯言等牙虎拖手手個part好cute好sweet

芯言與牙虎

第三張搞唔掂

我都覺得呢part好可愛好sweet心言隻手係咁等佢拖

痴線佢有瘦到成個身薄左咁
牙登你仲要拍浴室戲架
快d食番多d

芯言真係好Q
牙呀虎真係好溫柔好swt

希望佢哋快啲拍完套劇可以食返餐好知道佢哋好緊張好想自己上鏡瘦啲同埋個body fit d其實靚仔咪搭救

又靚仔又得意唔該拍完戲同我補番啊！

真係好得意呀 芯言隻手仔同埋牙虎隻大手好大對比好cute

睇錯咗做想食你多啲

mc:有火嘅地方
姜：mirror
其他仔:
mc:mirror唔係地方 比多次機會你
姜：有mirror嘅地方花姐成日話我哋無火
⚫/兒登：攞個火出黎睇下
隊長(唔記得咗自己邊隊):怒火
⚫:我好開心啊😊
其他仔:啲火出哂黎啦 冷靜啲 做緊live架

次次睇親kkbox條片都覺得姜仔死都要答有火嘅地方係mirror真係又cute又warm

留意番我同你地啲獸性友係唔同的

做咩你講內心心聲出嚟

其實我喺呢度已經好克制起碼我冇開口埋口提着想做愛咁

480K向500K招手

咪老屈

你個名成日令到人好想binc你
再次重申 我只係好想坐係呂爵安隔離彈琴琴姐無你地咁癲

新po表白
我愛盧瀚霆
分享下Deep V 恤衫盧瀚霆初體驗加轉圈圈

超期待教主5th solo
<<EGO>>

我諗無一個人諗到6日就上到500k 真好 好幸福

佢地輪流扮對方個到都好好笑
仲要每個人都扮得勁似
尤其是牙lok扮姜b個下

借個位辛苦大會（即係安）舉辦呢次比賽大家要踴躍參與#E先生連環不幸事件對白大賽

AK話自己好開心果到我笑到仆街

咩吖
個訪問勁好睇12個都玩得好癲契契笑到真•碌地好可愛

Diutv快啲整返個團綜俾佢哋拍啦

想知出處

Kkbox呢段真係可以loop 1000次
個個仔啲反應都勁好睇

教主個人youtube channel

美人好耐無見

姜仔真係好似小朋友

其實似係為左拍MV所以減肥做運動
會唔會其實未拍MV

算唔算破記錄

破咗安自己嘅記錄就夠晒啦 繼續推等大家認識佢地

好耐無見

牙虎係幾nice
等我做一陣間芯言FF下先

唔知算唔算新人lm
一直留意開 終於入火坑了
我愛皮皮同大表哥

From edan tg gp

連m記都玩E先生歌詞係咩事

係咪可以係m記無限loop E先生

再次登上yt熱門#1

M 記pr 跟得好貼
但我都係唔會食

呂爵安點解你咁叻大家都好勁

cls 架
呂爵安好叻仔

一瞓醒已經推咗咁多頁

歡迎入黎吹水

好 犀 利
網軍們繼續加油

巴打識貨兩個都好野黎

反正我係韓圈都追開男團
無嘢嚇到我嘅

呢部份超正呀

最正係牙爸個驚呆樣

皮皮真係好撚靚仔
大表哥好大隻

越嚟越多巴打入嚟

係咪要group埋啲男鏡粉

巴打有眼光呀

佢兩個都係陽光仔仔

牙登戴綠帽

痴線 網軍點解咁勁
唔好俾佢停

可惜m記只會播環球，冇得幫e先生洗街客腦
中資不了

陽光仔正呀 得閒一齊圍爐傾仔

E先生連環不幸事件真係愈聽愈好聽
好似聽得愈耐牙登把聲愈出咁

網軍們真係好犀利 大家keep住啊

好襟聽 播完再重播再重播
突然間好想聽歌然後就會loop鏡仔solo list

Welcome

Wow
要繼續嬴天竺鼠車車呀

單曲循環咗幾日都仲未厭

歡迎巴打

一起身見到去返#1好叻啊呂爵安網軍會繼續為你努力

一起身見到跌返落2 個而家又再次登上熱門1 各位繼續加油

戀人視覺帶我大家遊盡六大打卡位真係J死人

盡備cap一炸gif情人節洗版示愛用

廣告得黎都勁好睇

成個戀人視覺都好粉紅好正

呢排俾鏡仔洗咗腦
尋晚發夢因仔湊女片上咗熱門#1
E先生第二
然後連登又瘋狂推po

Diutv醒啦！團歌團綜呀！
你班仔人氣上升緊要資源呀

我又要加入7字痴女
有mon開po 但好少留言
我迷契

近排追唔切呢度啲po(嚴重delay但努力追返)

更加無時間遊走各大tg摷每個仔嘅新料嚟睇
班仔有咩新聞報導/訪問片/最新資訊
希望都貼晒link嚟呢度就好喇
可以集中啲J晒咁多個

團綜團歌+碟加印

你自己諗個方法出扭蛋

我地等緊Mirror go 3 呀！！！
730 快啲俾機會鏡仔Dance Battle!

solo要keep住咁高汁+團活呀！

你地搞到我好想改名
但本身個名又好得意
點算

好似無乜意思🥲🥺

痴線 大叔的愛個crew有bakehouse食

連大表哥班粉都

已cap一堆gif

仲有團劇呀頂你

大家一齊集氣

我要睇團活呀12個鏡仔齊人呀明唔明呀Diutv

Mirror IG post caption 真係正左好多
發生咩事

笑死
佢對場浴室戲真係有d壓力

明明就已經勁好j隻手硬梆梆 條腰又正 睇佢個款今日都唔荒食咗幾多啖野啦
辛苦晒爵安！

牙田有手臂架

仲要有牙表牙撈喺格離 壓力係大啲

春田個身好正

爵安好堅持啊明明已經咁好睇

對住牙表真係搞唔掂

仲有牙虎

今晚白卡街姜隊虎 必睇

係冇腹雞姐
唔洗太大隻架

拍劇用咁多精力仲食到咁dry 真係

爵安咁努力操一定有成果嘅

可能因為日版好大隻
我記得有句對白係牙牧問點解佢身材咁好 幾時偷偷地練

牙虎
好想瘋狂比牙虎打我

百diu成才viutv

田中圭

練完手臂有無練埋腹雞肌

幸運曲奇勁有心
曲奇裡面張紙仲可以tag埋歌

虎嫂冷靜啲
今晚慢慢打

係咪7字名嚟

勁有心思 每句歌詞單獨睇都好有意思

搞唔掂

其實都okay丫

用紙巾墊住手掌勁可愛

劈me

夠架啦

手臂已經夠做

Btw 連登許願池

姜B一講劈友就越講越興奮

春田田瘦啲都得㗎兒登我地ok㗎

砍起來！！！

大表哥嘅肌肉太優秀好有壓力

究竟佢係做牙牧ex定個後生仔呢

入鄉隨俗7字名

姜B太重拉唔起

我都想知 唔知點解個感覺似牙牧個ex 成熟啲

自抽

同埋見大表哥好似都成日係片場 應該都多戲份 似係做ex

牙撈成日自稱哥好好笑

係咪真先
官ig有趣左好多

哥果然好正每次見到呢幅相都忍唔住讚嘆一次
好靚仔 好好j

個caption真係好好笑

網軍已Standby
兩首E歌一齊loop

哇有大量咁好已經準備好今晚要睇
葉天晴！！！
好型啊 砍起來

個caption咁樣講 好似真係有mon po知我哋日日講姜仔咁少戲份咁

To Mon po員工 我地想睇隊長有跳舞節目呀

咁多個訪問佢每一個都講
3個打50個哈哈哈哈哈

似有mon住太平po個個都數住姜b有幾多秒

To 百diu成才diutv巴絲
我想睇dance battle呀

話晒都「主演」
砍起來
劈友呢個環節比一分鐘我睇都可以㗎

隊長dance battle
隊長跳舞節目
隊長跳舞劇

E先生 連環不幸事件 500K views

姜仔啊
德斌：都係孭返牙田

#1
500k!!!!

佢呢排勁風騷心情勁好

靚到

德斌表示我都搞牙姜唔掂

深表同意
呢張相係連調色所有野都勁perfect

平均10萬/日
呂爵安好值得!!!

真呢隻冰藍色好正

今次呢張cover真係好好J
好似科幻片poster
又係唔同feel嘅教主

唔可以再咁低要求㗎啦我地
起碼一節啦diutv

一張相都j足全日
應該聽日有mv teaser
好興奮呀

我ready架喇
好期待又好緊張

唔知點解對呢首歌嘅期望好似番番去個陣等一所咁

Mon po staff唔該
好想睇

5日內500k views 幾日trending#1 兒登真係好叻仔 雖然話鏡粉戰鬥力驚人 但係剩係靠fans應該推唔到咁高 所以應該仲有好多街客都有睇
有咁嘅成績 E先生應該唔駛擔心無得再出solo啦 你唔再係連環不幸啊

好似冇人講姜BB嘅蒙嘴就黎300萬views
魯生會記得跳手指舞嘛?

講意見呢啲就唔加密啦 mon緊post嘅viutv員工
我哋要跳舞節目 唔要唱k節目啊

咁大教主cp有冇回憶談情戲

頂

似呀
好似新一年新開始咁

教主真人應該18/19歲就識大表哥
諗起都覺得好微妙

大表哥做主任
雖然都有啲似...

咁我唔加密講多次
我哋要歌手門跳舞版
仔仔輪住上

原來 300萬 views 不是夢，魯生唔好走數呀

係播。mon post 同事 叫老闆唔好走數

我想睇腳咚！！！！！

我每一首都好期待
可能因為呢首係爆炸力跳唱所以真係好興奮
叱咤睇完佢炸爆個舞台之後好想見到佢再出一首超級勁嘅跳唱歌

佢地班造星仔個個啲關係都好微妙
以前黑演同個教主合照 兒登又識肥仔 個個都好微妙

跳舞個班好似好多都有微妙關係

diutv 員工 是咪有monpost

岩岩想上嚟講就見到你個留言

皮皮好靚仔

皮皮

啊啊啊 皮皮真係好靚仔!!!

cls皮皮淨係睇到對眼都係好靚仔
點解Diutv唔俾佢拍戲

皮皮9影都咁靚仔

所以要加印 扭蛋 團歌
連登許願池

我愛皮皮

門面擔當

契契傻演青墨瓜

皮皮開咩工

皮皮真係好靚仔 好鍾意佢對眼

⚫️個套係同劉心悠拍，之前佢fcig po過story 係劉心悠訪問 覺得anson kong 點之類

牙登fc啲products好高質
但牙登既poster同手幅摺到好大條痕

郵寄預咗啦

星期五仲有排J淨係一張cover已經咁正
倒數三日

皮

Tiger 堅係有氣質

討論番啲美好事物先
點解首歌咁好聽 啲歌詞愈Loop愈鍾意 特別係後段形容一個將自己放到好低 自卑嘅人嘅心態?

八十歲 到病榻 相伴 我也算是 笑著蓋棺
情願調整自我觀 茶杯未滿
一生都給背叛 别誇大這份悲觀

動森團由星二到而家都係靠痴鏡仔先有鏡頭好心就爭氣小小咪成日痴嚟痴去啦好反感呀

我要睇動物會識得去discovery channel睇，唔洗j仔嗰時有動物環節插入睇我了解大自然

軍裝絲講得好

靠痴只會令鏡粉討厭佢地唔會出現愛屋及烏嘅感情
鏡仔憑自己努力儲落嘅人氣點解要share俾其他團

代號叫動森團係因為個名難記，唔好以為自己係動森嘅小動物咁人見人愛

Diutv真係唔讚得

如果去拎係唔係唔會摺

Diutv
快啲mon po睇下觀眾真正想睇嘅野

好懷舊feel
牙爸

十指緊扣好羨慕

睇番d 養眼野先 馬鞍山巨龍史丹利

大隻巨龍邱士縉

Round 2

牙登話Mandy死八婆係唔係想死

愈黎愈難諗又鳩又中到牙登嘅堡仙子gag位啊

呢個有埋Mandy隻腳仲難諗可以搞笑

點呀 咁難嘅

其實覺得阿契就算要出歌
都緊係同埋佢同女朋友拍果套劇一齊出啦
都唔明班北韓人皇帝都唔急太監係到急咩

終於tag牙柳
期待牙柳會唔會守大會（即係佢）規則

Delay 柳會唔會完咗比賽先參加

好sweet
仲有個幾鐘

點解會hashtag朴志訓嘅姜仔都鍾意佢？

完全唔似睇緊入住請敲門
個畫面靚到

好靚啊

有得聽歌歌

仲有十五分鐘有Lokger 牙姜

同你一樣都係男排入坑！好大程度都係因為迷魚令到開始留意鏡仔！不過阿契唔閪個時都幾好笑既，又成日玩到訓落地除左隨意唱佢同兒登果個四手聯彈我成日攞出黎J
不過係到傾阿契好喇，北韓真係咪搞我

留名等睇淆底安

我準備好啦

坐定定等牙姜牙爸牙虎
砍起來

絲打你又要換電視啦咁

黎喇黎喇

冇記錯老虎先係最廢，腳趾都過唔到

跟得好貼

點解隻眼可以笑得咁甜架

講得好岩一次過可以睇曬兩個靚仔

初初諗住聞身街完晒15集先一次過追
但今晚有隊虎姜忍唔住開電視先睹為快
Lokger型到

al真係好cute

隊長型到咁點搞啊大佬

酒吧嗰到好靚仔
俾多啲戲佢拍啦diutv!!!!!

談情又sweet到拍mv咁

個頭仲換左右倒轉

皮皮 虎仔 隊長都值得多啲戲拍

牙姜！劈起來！

砍起來！先啱

屌！！！姜扮死表情做得好好
另眼相看

珍 幾好戲 幾surprise

(沒有粉絲濾鏡) 隊虎姜真係做得好喎
我第一集睇唔太知套嘢講乜但都入到戲

我睇完第一集之後就直接skip嚟呢集睇
真係睇呢集都入到戲

仲有攬住小天晴喊嗰度

又型又靚仔點搞

對唔住呀天晴

係太平街攬住天晴果到

今日問真啲
即刻去睇

本身係點🥺 想睇🥺🥺🥺

同意 姜隊虎真心做得好
不過如果牙虎再出多啲就好

隊長同虎做得好好

姜B為隊友謀福利 成功的話就唔係得converse 係團鞋

姜B so sweet

Miss左姜隊虎
等重播

好感動 柳之前都無乜呢啲合作
一嚟就兩個都係大公司

今集白卡街牙爸牙虎型到世界盡頭
請大家務必重溫

仲有姜仔：生到我咁靚仔

我勸你都係睇今集好啦

貴精不貴多
仲要tag 到物語系列
高汁

真我廢事係果邊做怨婦
啲頭髮遮住曬咩都睇唔到不過又唔想牙虎剪頭髮
多啲大頭就好 最好J竟然係拎戒指果一秒鏡頭

辛苦牙登

辛苦唒係咪拍完除衫嗰場戲啦唔使再日日做gum

lokger型到癡線
姜仔扮死都做得幾好

啊我不行了

Lokger得今集有?
姜我應該睇cut算

淨係睇今集
兄弟情 愛情 父子情 都演繹到

靚仔到孟婆比offer佢

牙田扮牙牧啲眨眼story呀?

頭髮濃密呂爵安

牙虎有冇講過嘢 好似得兩秒鏡頭咁 想J多幾下都唔得
瘋狂J隊長 又型又sweet又煽情

想要走獺版

牙登你係咪想單眼

有講幾句未至於兩秒咁少 但我都收貨架啦有一節
只係私心想睇多啲牙虎
隊長係今集mvp

好期待鏡仔著新隊鞋出job

打鬥個到隊長型到

我屋企人都睇呢幕睇得好投入, 好入戲呢段

今晚完全比牙爸charm親

花姐

花姐又參加對白設計大賽

多 謝 花 姐

全套劇最好睇係今集隊長打戲好型
談情戲好S weet S weet

btw lokger兩個長髮飄飄 樣都唔係好睇到 老虎仔出場一分鐘都唔知有冇

原來花姐仲follow 咗個tag

點會估到花姐係連日黎最積極參賽嗰個

有聲post

但係點解Mandy會話自己隻腳好長

我都覺得係牙登我都想比你電下

準備比兒登攞出來bin

都開心嘅

Bin完之後又對5字

硬係形住係牙登整完send俾花姐po

淆底安好正

生到我咁靚仔

好想快啲重溫不斷loop

藍viu出左啦

jeng
唔使瞓

I mean 佢個頭像左右轉啫

笑死
邊個絲打自爆

想知張相出處係邊到
佢陰陰嘴笑個陣好似->🥴

應該係呢張

Cr: 同姜仔一齊拍嘅Swarovski Zodiac星座頸鏈系列廣告
再po番同廣告姜son合照

其實白卡街某啲鏡頭真係幾靚嘅
癡線 呢段牙文型到
回眸然後啲頭髮飄起個下好正

張相flip咗都留意到?有冇睇得咁仔細呀

隊長散髮好型

仲有副boby
如果今集俾多啲人睇到,唔知要吸幾多粉

呢段虎文都好型

其實好似好多劇都拍得好靚
牙爸連個腳步都好型真係考有feel

好睇又養眼

姜仔蒙著嘴說愛你就快破300萬

各位連登鏡粉痴女努力一齊推爆佢

酒吧個段隊長勁靚仔

段訪問出左嗰三個女仔幾次
有時個頭像左右轉下啫

老虎仔
gif from tg 虎谷

忍唔住手要整隻gif

牙虎
劈得太忘形 頭髮都唔理

見到啲公海post講政治野

呢0.5秒牙虎真係有排j
矇起隻眼最尾撐大個下
真係殺死一堆老虎
好想比龍哥兇

連啲頭髮都飛得型過人

太過分啦好想比佢閪面
希望年初一套野又可以見到新一面嘅佢

好想比佢扑
大大力用木棍扑到我流血勁型 想睇狂舞派支持佢啊

大家係咪有被虐傾向

排隊啦絲打
劈me先

第二 第二

排第三先

我第四
加埋比牙虎打得唔得

痴女排隊比隊長牙虎劈
FF下都開心

deepV恤衫資料庫

排牙虎排我後面
我想牙虎亂棍打我 閪我面
連登特別多痴女

LOOP爆佢

睇黎各位痴女「五行欠打」

我都好想比天晴砍起來

鏡頭真係冇問題不過比第二集嚇親之後就真係追唔到落去
睇鏡仔cut就算

好型

教主晨咁早快步消水腫
好搞笑
佢話係無聊分享
我睇到係巴士笑出聲

透氣庫

又亂棍又刀劈 各位癡女頂唔頂得住

遲咗得第五

佢呢幾日心情勁靚
我都跟住佢心情靚埋一份

熱烈祝賀蒙著嘴說愛你 300萬 Views

到底佢地有幾多去水腫方法

魯生準備跳舞啦

哥最近好風騷
期待新歌！！！

恭喜姜b, 又一成就解鎖，好叻仔

我覺得唔會跳 不過即使冷處理，唔代表呢件事係唔存在，姜b 繼續加油呀！

不如叫魯生用錢解決 俾多啲錢落姜仔嘅solo去抵消跳舞

不如魯生安排姜b拍多套劇，原來有劇追係咁幸福嘅一件事

唔好客串啦

唔知今晚係咪有mv teaser

lokman d 普通話

應該差唔多啦 可能晏少少哥又會風騷地出story話有小驚喜

我都覺

國語擔當

睇完尋晚紋身店覺得如果viutv識出劇照postcard應該都賺到fatfat

好親切
進步咗好多啦

留定名 又一輪暴動

好想快啲睇哥嘅MV

教主著恤衫透氣又好睇

倒數三日

好期待

已經準備好瘋狂loop mv

仲熱門一位緊

風騷哥勁得意😚
拍劇順利又開心
又就出新歌

Spotify 第五日 繼續top10

明明係大驚喜
好想快啲睇teaser J住先

Apple Music都升到上第二

新年有嘢睇

正啊

見tg全部人改晒口咩都嗌 : 哥~
教主明睇應該會笑死

佢最近都成日自稱哥又風騷又cute

仲有用😚😚icon

550K繼續熱門第一

其實過咗幾日嚟講 都keep到升得咁快
真係好勁

依家已經唔係fans推 係加埋好多路人都去聽去loop

百diu不成金tv
2021唔該每個仔都上心啲

喂！真走女啊好快啦

Mirror IG真係生性喇 自動參賽
快啲破100萬

喂 咁識玩嘅

Sor 自膠 打錯

走女版正呀 網軍們要向100萬views進發！！

想睇繼續推可能五日後已經100萬views

個views 真係keep 住係咁升
好MV 係值得一睇再睇！

呢個真拋開粉絲濾鏡 我真係仲未睇厭

100萬花姐跳 300萬魯生跳
唔記得有冇話200萬邊個跳?

珍 要睇多幾次先留意到細節位

牙米我永遠十卜你嫁

我愛牙米

啫喱米加油呀期待你嘅solo

牙米solo一定大大力支持

花姐已經tag左

牙米有才華又謙虛 一直默默努力 好期待你嘅作品 有多啲發揮嘅地方